我呀姨年年都叫人同佢隻狗拜年

我呀姨係個行年五十成世人淨係拍過一次拖
然後梳起唔嫁淨係撚狗既老姑婆

唔知幾時開始佢又開始派利是
但就逼人同佢隻狗拜年

就黎又到要同佢隻狗拜年既日子
我唔想老母唔開心 所以唔想大大力屌鳩佢

請問如何可以避免同隻狗拜年又不失霸氣？

pish

叫隻狗做姨丈

汪汪汪汪汪

好9

屌佢仲要唔係同隻狗一齊出現，通常係咁

我: 新年快樂 青春常駐
姨: 嗯，咁呀jack呢 (佢隻鳩狗) 唔同jack拜埋年唔比利是你架

狗怕朱古力
想用朱古力金幣當利事的話
比人食好喇，狗狗無辜嫁

今年祝佢雞犬不寧，以後唔洗再拜

阿姨答，點解你知嫁

直線「唔駛派啦，你都未結婚」
曲線「祝你行桃花大運」

我年年都想問
你冇男人學咩人派利是
但佢以前未叫人拜隻狗咁癲架嘛，咪當收多封利是
依家真係

仲要我有個窮撚表姐 成日奶佢鞋底r零用錢 真係落哂力同隻狗拜年

😂😂

痴撚線

咁你記得祝賀亞Jack識返隻靚狗女、生兒育女、唔好孤玲玲

jack 成家立室左喇

cosxxxxx

祝你同Jack 姨丈生活美滿，三年抱兩，生隻BB

話你年紀大過jack 應該佢同你拜年先合規矩

佢秒回: Jack 輩分大過你

jack 好似8歲
陰鳩公 隻狗本身幾得意 依家我只會叫佢鳩狗

搭緊車都大笑左出聲

真係比狗屌

珀珀絲？

你認得我呀？

但我就係唔想同隻鳩狗拜年嘛

而家啲90後有利是逗仲咁多嗲

唔使你比禮是隻狗已經好好

我呀哥見我開左post有d補充

順年齡係

姨媽
舅父
我媽
大姨
jack姨
細舅父

咁呢, 大舅父就繼承父業, 做製衣, 已經發左達, 好多個十億身家, 長居大陸既, 就同我阿婆(佢阿媽) 反左面架啦, 返親去阿婆度佢都鬧既

姨媽幫舅父打工, 搵萬幾一個月, 一星期做7 日, 日日做十幾個鐘。老公死左, 有個好細個開始領養既女(因為自己生唔到)

jack姨呢,屋企讀最多書, 好似有考會考, 當年做銀行, 有個男朋友, 拍左4-5 年拖好似傾緊結婚時被飛, 然後試過自殺, 但不成功。之後就專心養狗, 就係佢成日要我地同佢隻狗拜年先俾利是。佢地D 狗食靈芝食牛扒, 每個月伙食成萬蚊。

大姨係我婆最錫又最嬲既女, 因為好大脾氣, 都係同我婆反左面既。佢同左一個以前喺我地製衣廠做野既細過佢既男仔結左婚, 個男人而家發左達, 所以佢基本上成世人都無做過野。兩個仔, 一個科大一個港大, 科大讀到差D 俾人QUIT, 無HON 畢業, 唔鍾意打工, 成日拎屋企錢去做生意, 但SO FAR 都未有成功過(同我好FRD 既但係, 細我兩年); 港大仔就成日呃呃氹氹, 靠關係走後門而家做緊IBANK , 屋企人就覺得佢好勁咁。翠姨份人好要威, 所以我同我妹讀書叻, 佢就好唔憤氣既,

細舅父就有唐氏綜合症, 斷左一隻手既, 智力好似得5 歲左右

正常同輩使乜拜年，即是隻狗真係你姨丈

sor囉

咪講咁多，好易認

我姑媽又係咁 仲要人俾利是隻狗

咁你唔好刺激jack e, 佢都幾慘

新年快樂啊狗姨丈

驚已報

日日奶老鮑魚

祝隻狗年年鳩狗狗

奶油犬

唔係捉住隻狗同你拜年然後叫你派利是咪好囉

咁似之前公司同事
佢隻狗d利是多過我

點會唔認得你，我改左名啫，之前仲係fb問過你野攞意見，以為你冇過黎連登

話說，珀珀你好似好耐冇再出文，fb 又冇哂你動態你睇

好開心呀有人認得我
其實我有寫文架 不過冇一個故完整...
同埋我參加左作文比賽啊，過兩星期有結果，希望有機會啦

好好笑

多謝絲打提醒

其實你知唔知我係邊個

打漏

對自己文筆有返啲信心啦，加油

我應該知 想改變形象果個？

先下手為強，同隻狗拜左先同佢拜

咁呢個真係姨丈

打咁大段自爆
香港地好大咩

LM 等相認

姨丈 hand hand

痴線你唔好畀佢lam你塊面添呀

同隻狗拜年

好拜唔拜你拜隻狗？

指住隻狗講：你隻單身狗！ 見你自己一個咁多年，就祝你早日搵到個好歸宿啦

翠姨係大姨？窮撚表姐係領養
仲要自己細妹一星期返七日 冇人性

唔知點解我腦海中浮現老虎狗同八哥狗個樣

唔逗利是點買狗梁

係呀，雖然形像就冇點變，但心態就唔同好多，多謝珀珀

多謝你呀絲打
我都會加油架！

聽日就要見jack姨

拜年笑到全部人望住

等樓主報告

姨丈係金毛尋回犬

唔想面對

係
之前我老母都係佢員工 又係勁刻薄 比我同呀哥屌撚到佢辭職

多謝各位既提議
聽日就見姨丈

仆街岩岩我媽咪同我講今晚jack姨上黎食飯

笑撚到醒左

乜同你姨丈拜年好失禮咩？你姨丈鋤你啊姨甘耐，無功勞都有苦勞啦，拜過年有咩所謂呢

你呀姨同彭健新個case有d似

就黎要面對 我叫左老母幫手

我好苦惱呀

姨丈 我知錯了

笑到仆街

你呀姨同ok仔應該幾襯

你舅父都幾仆街幾十億身家萬幾蚊請自己家姐

我：。。。。。
姨：（keep 住鳩笑）
我：噢妳話姨丈呀。。。

我係你KongU表哥

絲打唔驚自爆?